成日話香港人廢個班人好撚煩

我唔撚計實行全民勇的可行性先

假設200萬入面有20萬人肯不計代價同黑警打過
我又假設你打得贏，比你佔領埋所有行政立法機關好未
再拖條柒婆出黎毒打好唔好

之後就勝利了?
唔好意思，你上面仲有數以十萬計的武警同鎮壓部隊等住我地
人地的防暴裝備比黑警仲多，電網，電欄，自家制無限TG，輕型坦克，電槍，數十架水炮車
你依日打殘一部輕坦同水炮車，你聽日就要打爆十部
最後攬撚住Ｄ行政立法建築物共存亡？

我當你都打贏埋，支那派的防暴隊，到時人地出埋軍隊？
無軍事訓練的香港人打柒正式的解放軍？

好啦，我都當你打贏埋，你點迫維尼比你獨立又好，真自治又好，總知香港人最想要的願景實現
行路強攻去北京中南海？再拎把武器指住維尼迫佢退讓？
屌你，到時香港人仲勁撚個美軍，國際線打條撚咩

好多人成日話人地點勁點勁，人地地方真係對撚住個政權啊，真係可以拖個政權話事人出黎
香港人只係對住隻傀儡政權，咩全民勇一早贏到開行訓醒未
結果都係要靠世界局勢推動香港的民主化，定係全民勇原來最後目標都係為佐國際線

如期無限放負，不如一齊諗計

真

真
比d正能量
總之放負就當狗
無人知邊條路會唔會成功
香港人可唔可以互撐 屌你老母咪撚內鬥

大家面對既敵人完全唔同級數
夾硬比較既唔係低能就係有目的放負

明明就係要加速，依家我地根本就勝利再望

最搞笑係啲戇鳩仔開完post 放負
之後下面幾層扮屌返自己黎推
屌佢老母

理性嘅，會睇
不過有啲一睇就係玩嘢，「好嬲好嬲 」「香港人不配......」
希望大家擁有智慧去上連登

全民勇武

全民勇武就會贏根本就係一個偽命題
定你當埋勇武識渣飛機

偷幾架飛機衝去北京

其實好多人見唔到出路，就埋怨係因為唔夠勇武

但其實好多地方推翻攻權/建立自治國家起初甚至推翻前嘅一刻，都係好撚絕望

所以香港人要做嘅唔係講到好有希望好撚浪漫主義一定會贏，亦唔係做放負撚

而係堅持番個初衷，繼續be water，繼續同全世界我哋真係好撚鍾意香港就夠

諗下點樣建立合法政權好過

我都唔明嗰班成日係度講「好嬲好嬲 去食黃店」係想點

班人有心洗地, 講都冇用

突然彈一大班怪ac放負

起碼唔好對同路人放負

成班人出黎冷嘲熱諷真心on9

香港人唔廢，係對手太難
你睇下黎巴嫩，總理都落左台

因為絕望，但睇住香港人照常生活
所以自己心入邊好嬲，之後放負

最logic的解法

好耐無入過黎
係今日咁多事發生先上連登
發現態度正確既po幫推
感謝你

咁講啦，香港的確拖垮咗匪國嘅

如果香港人對手只係特區政府，一早贏左啦
但而家香港人對手係支共

個班人有無上個前線都未知，真係當打機啊，勇武過三關打到中南海啊
見撚見過你旁邊個隊友下一秒訓撚佐係地下未

真

其實有呢種情緒正常，所以香港人嘅心態都要升lv

好認同
然後就不斷鬥黃

咩全民勇武根本on9,只係俾五毛用黎分化
香港狗賊都未打贏向世界大國玩武力抗爭

推

黑警 有飛虎隊
追擊手

唔好以為打機就係現實

香港人最勁的武器係鍵盤
用槍炮整唔死中共
但用鍵盤就可以

新疆 點止出刀

整死自己人先
迫到人跳樓都試個啦 最叻就批鬥

水炮車+銳武 已經冇可能街頭夠打

港豬

香港人Lv 10 岩岩出新手村
共產黨Lv 99 嫁
香港人唔係廢丫，係個對手一黎就勁到離晒譜

無話勇武係錯呀，2019做左，2020美帝而家咪出手，問題係而家香港咁危險係咪仲有本錢繼續勇武先，你覺得夠咪你去囉

好多人都唔清醒我地個boss 唔止係港共所以同其他地方好唔同

都未講中共只會當港共係condom

一嚟美國內部都唔想美國人因戰爭犧牲太多
二嚟左膠太多 啲左膠唔太想理香港人
呢句都只係偽命題

至撚憎人冷嘲熱諷單單打打
根本只係情緒發洩
對成件事完全無貢獻

新疆係大連出撚埋刀
北京天安門廣場對出用汽車炸彈

美軍出佐未

呢d 自以為幽默既玩膠傻鳩見一件block 一件
今次樓主就高質post

推
班放負撚食屎啦
放負不如打twitter好過啦

如果黎巴嫩政權難道係 1000
香港打既中共最少10000

唔係話有事唔出去，
但真係今晚有聽岑敖暉佢地四個條片，
都聽到佢地意識到而家單靠街頭唔係出路
成日話香港人唔反抗其實真係冇太多意思
一日打唔到個支共幕後話事人都係曬氣，
所以而家國際線先咁重要

真係想全民勇武果堆都係花生友多
唔理你講笑又好乜都好
唔好拎依啲野黎玩

佢地真係好撚煩
真心認同佢哋嘅真係on9

係
有啲係值得思考
但係有唔少就淨係得個屌字

總之上街就送頭
議會/ 撐黃圈就人血饅頭
國際線就一靜就等清算
都係做港豬最好, 起碼唔洗比連登仔笑

本身個政權無乜力量，又大民怨

Push

你老味行前少少攞膠棍都開真槍喇
香港班狗肯好似外國咁企定定比你扑咩
廢你老味閪呀廢

有時見到雖然激氣，但香港人都進化咗唔少多啲包容一齊忍下啦

前題係美帝真係會出兵，當然唔知海外有無人做遊說講哩個問題。

民族自強 香港獨立

靠你喇咁見到你啲黃色大字我都驚到打尿震

港共係10000
背後既中共係10000000
可惜美國係99999999

香港人團結d啦..

明知打唔贏咁不如唔好抗爭囉，做順民最好

收皮啦傻閪個個post都話出刀 三國劉備打曹操都有箭同馬車啦屌你老味

香港人面對緊既係世界最大邪惡boss
沒有之一

正想講，be water嘅終極奧義，唔使用刀劍就對冧到咁強大嘅極權，簡直係神奇

一見到出刀呢個字就知係你隻五毛

你係咪冇睇美國個民調

講真，就算上面係民主中國，家陣一人一票決定香港去留，大家覺得中國人會唔會放香港走？

喺依啲時候重喺度冷嘲熱諷嘅人係咩心態，鼓勵下手足上吓Twitter已經有用過喺度放負多多聲喇。
雖然我都好傷心好無力，但咁嘅時候手足應該要團結做啲有可行性嘅嘢，而唔係喺度放負喺度講笑囉

竟敢唔係文宣post

班撚屌最叻扮曬野 下面自屌make noise
真係睇到厭

你會唔會諗得太美好
況且美國有唔少人唔認同美國要出兵

唔講咩勇武
剩係講團結

但係又真係好多香港人
又自私 又懦弱
呢個都係鐵一般嘅事實

香港人一直以來都係用鍵盤戰鬥
知道明刀明槍唔夠揪就應該用鍵盤搵幫手

其實真係唔係香港人廢定勁
要守住香港，香港人根本做唔到乜嘢

Ching 你每po都覆出刀出刀 悶唔悶？
手足拮狗果陣你又去咗邊度叫人出刀啊

樓主好快就會比五毛屌放負撚

反支唔等於要打仗
好多都係支持冷戰或者制裁

放負目的就係想將香港人推返到雨革後失落五年港豬mode

結果每日做twitter任既人得幾百個
唔係想放負，但結果真係咁

我知靠打交贏既勝算係無限接近0
但我目前見到既野係
1. 中共一定會死攬權力同領土 就算世界末日都唔會比平民享有民主
2. 中共絕對唔會自行改革開放 只能用武力強制消滅
3. 寧願被經濟制裁 全國食樹皮都唔會跪
起呢幾個前提下 打柒佢係唯一出路
一係就外國開佢波, 一係就中國人搞革命, 或者內部革命之後外國幫手(類似美國獨立戰爭)
我唔知中國被洗腦vs正常人比例有幾多 但絕對唔係一個可靠既因素
似乎品蔥反賊都係揀左幫手加速等緊機會而唔係自己革命呢條路
所以正係靠中國境內既人搞哂成個革命係完全唔可行 一定要集多個盟國之力

因為美國近排搞緊南海
比較可能發生既劇本有: 境內革命軍(未存在)佔領中國南部沿岸城市 比台日美軍登陸 之後印度又join下咁樣
但我地有生之年應該都唔會見到

民調講犧牲經濟啫
依家講戰爭

廢係廢在無世界觀 有勇無謀
一開始連邊個係最終boss都唔知
以前搞掂香港政府 塞幾日交通就好威威
人地根本don’t give a shit
如果大家一開始就知道最終boss係邊個
根本唔會沖出黎搞咁多 因為短期係無可能贏
長期唔敢講
依家既結果就係未贏之前 自由民主無限倒退
分分鐘到你死果日都贏唔到

果類不嬲當五毛處理
都話佢地工作係要打殘所有人嘅抗爭意志
對家驚你全民抗爭意志不滅多過全民勇武

推呢個

你真係當自己維京戰士，人地黑警認真同你打
你埋到佢身我話你叻啦
無限TG,無限像膠海綿彈雨,TG濃度高到有GEAR都要收皮

同埋你答到我打柒黑警之後點進攻去中南海未

香港人堅持到今時今日
已經唔廢

到今日仲講呢啲嘅九成都係五毛PR+放負引戰狗
有勇無謀行動嗰班正常一早俾狗咬過哂

一班傻閪信pr帶風一齊放負

偏偏大把人企唔穩要信

可以逼到支那咁樣癲曬打到亂曬章

但係日日都吹輸風唔知乜心態

長他人志氣 滅自己威風就係呢啲

推 唔好比任何人打沉自己既信念
香港人掙扎！

香港人世界第一

返工

佢地唔會駁 淨係一味怨婦式試圖打沉你意志
好悶負皮都廢時俾

啱啊，我最鍾意就係讚同學叻又有見地
然後下年就見唔到佢哋喇

唔係串香港人食飯當抗爭咩

其實先要了解自己嘅能力
香港人以武力去推翻政權係唔現實架
其實大部份人都知 如果唔係點會有攬炒依個概念呢

咁香港人嘅定位係邊呢？
暫時嚟睇 只能做到加速劑嘅角色
唔好再抱有短期內可以完結嘅諗法
香港人條路比其他國家都要難
可能要預幾十年時間先有機會見到佢滅亡

係依條抗爭路上 我地嘅心態就係要打持久戰
唔需要硬碰
要做嘅係抱住堅持同信念
善用每一個機會幫佢加速
盡量保存自己

共勉之

又係國際戰線
國際戰線搞左咁多年
抽左咁多年水
做得D乜
要通過既咪又係通過到
係咪詐傻扮懵

同緊個軍事實力全球第3嘅國家打呀
要勇武都係打游擊，點會正面打

真
煩撚到

多謝樓主打呢篇文

每個人要揸緊自己嘅信念唔好咁易被5毛動搖到，佢哋都放負咗成年，大家仲未免疫？

其實劇本林鄭一早寫好咗

成日話「淨係等人打救，抵你xxxx」
on9，火魔對槍？死左之後又話人唔識走淨係迷戀陣地？

唔係打唔打得贏的問題
係明知個條路，唔係一定贏，都不斷散佈依家唔贏的原因係無全民勇
香港人廢

但又唔諗下有咩計可以增加自己勝算

每條戰線都好有用
亦要用得其所
上年一連串嘅街頭抗爭已經成功點起反共之火
再加上今年支那肺炎禍害全球
抗爭亦再唔局限於街頭
國際線真係好重要
但係連登仔真係唔夠多人用Twitter
求下大家真係開返個Twitter account
唔好懶 唔好再淨係喺香港本地圍爐
如果我哋呢一刻放棄抗爭
仲點對得起
被捕 被告 受傷同離開咗我哋嘅手足？
開Twitter啦屌！

我哋都不知幾正面，日日食黃店共產黨必敗

最好就咩都唔做23條比佢過埋最好？
咩你好驚啊

鬼叫香港人對住嘅係中共
其實我一啲都唔覺得香港人廢

面對住世界上最邪惡嘅政權
都依然堅信終有一日會有民主 極權會倒台
無論前路有幾黑暗 都唔驚死咁繼續向前行
點知呢種好似見步行步 冇路就開路嘅方法 好似對付極權好有效
要打倒極權從來都唔會淨係靠香港人
五大訴求其實同天滅中共係連埋一齊
中共一日係度佢都唔會俾五大訴求得逞

香港人行動嘅方式已經轉左
係 有啲人可能因為各種原因而暫緩左抗爭
但我相信佢地會休息完就歸隊
依家更重要嘅係 點樣隱藏好自己身分繼而作戰得更長久

放負撚一律block晒

樓主準備比人屌黃絲啦

我覺得時間無咁長
因為中美雙方都無咁多時間

不過呢一刻香港係難捱

又放負
實際上依加制裁 英國bno平權
係靠國際戰線先贏
邊度抽水

真係好撚煩

理性檢討可以
但係有堆人無屌呢樣冇用，屌嗰樣唔掂
烏克蘭、美國、泰國而家連黎巴嫩抗爭者都吹奏
但係就係要踩香港手足
咁點解唔可以比d鼓勵，效果可能更好呢

推

支持正能量
成日屌香港人廢奴性重無撚用唔肯全民勇武
但又唔講勇武可以點升級先贏到三萬狗
比你贏到仲有武警同正規軍
班放負撚唔係戇鳩仔就冷氣軍師
日日都睇撚到嘔血

個個post都話出刀

仲要黃色大字

要做 繼續抗爭 就贏 岩聽？

依家既每一步都係符合當初嘅預期

唔明有咩好sad

大內宣 無人一出世係根深蒂固既奴隸
萬份之一都好 招攬到就係我地既助力

樓主講得好，其實香港人已經好出色，頂住

連登仔有思考能力就唔會俾人叫兒登啦

黎巴嫩人口680萬

想問有幾多真係出去衝？

呢個真。

之後班on9就會話：唔試點知呀？

我終於明點解呢個世界會有恐怖襲擊....

好驚

我覺得直頭超出預期
唔係最錯個步佢都唔行

睇到真係笑撚左出聲係咁屌人冧唔到狗又盛，你去冧囉

岩呀

大字加色就係有道理make sense

唔係繼續抗爭既問題我見你好驚攬炒姐

根本對方既武力手法都味去到香港班狗咁顛
你手上拎住小小野，已經有枝槍描住你，準備射
而家聲援下d被捕手足仲好啦
佢地既壓力/無力感仲重

唔單止保存自己
仲要盡力保存埋身邊嘅人
將信念抱緊同埋傳播出去

We’re together

D人以為有一隻狗死十隻狗死三萬隻狗死運動就會贏。

學樓主果句，打上中南海咩。

好記得有人提過拋有油漆既水彈
但之後發現，啲狗係用盡火力唔俾你入到拋擲既距離 就算玩高低差都好，高空攻擊完又可以安全走既位好少. 同埋佢地都經常快手拎左high ground先.

啲狗唔係傻，佢地用既戰術係幾周全

然後乜都話你係自己打飛機

五毛黎講佢算係冇乜heart個類

同你認真就輸了一樣,同一個pattern不斷loop

勇武係好事，但搞清佐自己勇武個目標
最諗下係唔係因為無全民ＯＸＹ

再對比下外國情況

有Ｄ野唔係咁難明，係自己固執唔肯信

真係好憎放負撚 咪又係鍵盤戰士一個 成日都同其他國家比 又唔睇下呢年我地做過嘅野 明明好多國家都appreciate同support 的確好多香港人仲可能係港豬嗰啲 但起碼呢年好多人都進步左好多 香港啲人慣曬翻工至上 身邊都有唔少人會為社運放棄好多野 真係唔好成日覺得一次全民勇武就打低到極權咁理想化啦

其實成年已來, 有不同既人講咗無數咁多次
點解咁多人仲係見到明顯引戰既post 都唔識負皮上一頁就算
係都要同佢地嘈, 好多都嘈到上熱門
係唔係唔留一句死全家同屌老母係少忽肉?

失敗撚：美軍打仗死左一個軍人咁都算贏？

出刀 黑警就輸ga喇 唔諗下未埋身都比枝點38射左幾下

中美形勢嘅發展好難講
新冷戰已經係必然 熱戰就未必會打
根據曆史經驗 冷戰嘅持續時間可長可短

香港人嘅機會係邊？
可能係支共嘅經濟崩潰
可能係熱戰爆發令支共倒台
暫時睇到只有依兩條路
無人講到實際時間要幾耐
但係大家做好準備

真呀
成班On9淨係識攞本土勇武同外國勇武做比較
但係又唔識諗下外國同香港嘅差別
淨係30000黑警之後仲有解放軍就已經唔撚同啦
同埋對手係中共呀On9仔
如果淨係靠勇武一條路就可以打贏的話
洗撚要國際線咩
成班分化撚

#未試過又點知喎
#唔通咩都唔做咩

35+夠一早知唔可行啦, 你班豬西咪又係狗衝, 死戇尻仔

黎巴嫩幾勁

驚到瀨尿🙏🏻 求下你地唔好攬炒

永遠都駁唔到㗎，喺佢哋眼中永遠外國都係全民勇武，香港勇武永遠都係小貓兩三隻

其實上連登一向都不求所有人都有同一睇法，但至少要用腦諗過下先再拎出黎討論囉

食黃店同殺狗有咩關係？唔好轉移視線好wor.
食黃店係個人選擇，係唔好令運動贏，都冇人講過食黃店會令運動贏，你唔好咁多幻想啦。

呢幾日見到連登嗰種嘩眾取寵人云亦云嘅風氣真係好撚恐怖

唔好轉去第二度先

低級五毛副作用

五毛放負》我反駁〉變咗我黃絲打飛機

無人話過３５+ 捐錢可以贏，依個只不過係生活溶入抗爭要做
而且35+ 都宣佈破產失敗，所以就証實佐係死路，就唔好行返入去

成日話人捐錢食黃店可以贏係你地做出黎的稻草人

最慘佢呢種講法真係洗到某啲極端勇武撚腦

跟住就一齊放負tg同ig見好多

講廢嗰啲都晒鳩氣
咁佢自己又有幾勁呀

仆街睇到真係忍唔住笑
好啦，當個個都會有刀，願意去斬狗
咁面對子彈我地可以點?
打巷戰係咪就可以贏子彈?
點訓練到個個都識打巷戰?

成班放負撚淨係識好嬲好嬲咁上連登屌人淨係識好嬲好嬲，自己咪一鳩樣

終於有人講

駛撚理啲五毛放負撚

果班唔係人 係狗

其實講得出唔試點知
我懷疑嗰班人有認知障礙
唔試過禁堂食點知市民要喺街食飯一樣

真正內心要夠強大 香港人頂住

訓啦柒頭

然後佢就會話一換一，然後人海人踩人咁上

唔做就係垃圾淆底

根據歷史， 敵我戰力懸殊既時候應採取遊擊戰，擾亂敵方後勤

上連登屌人唔勇武唔出刀聽日香港就會獨立

香港現實：只係射TG走左七成人

你係冇睇直播定冇去現場？

街頭
（其實可以係極大型遊行，如果佢批）
議會
Twitter
經濟
(黃圈、走資、抵制MIC產品）

各大戰線都好重要

當你質疑全民勇武
佢地就會駁你，唔通xxx yyy又有得贏？
呢個反問真係連登見過一億幾萬次

推呀!!支那解放軍總共有200萬人，維尼派10萬陸軍5000空軍，加埋一堆既軍備，無受過軍事訓練+軍備既香港人點頂?

有無諗過果啲只係口頭極端勇武

詐傻扮懵
裝睡的人是叫不醒

要推翻共狗，要有4000萬人去中南海先得

好明顯係偽命題

條傻閪會答你 出刀啦 出刀咪擋到囉死港豬

又係二元對立撚
抗爭方式只有出刀同食黃店

黎巴嫩同白俄羅斯又唔係世界第二大經濟體
又冇核彈
更重要係人地本身係主權國家

正確！ 要推！

唔不斷講香港人自私，唔講香港居住面積細壓力大

又點樣勸你班友放棄抗爭、疊埋心水移民呢

全民勇原來最後目標都係為佐國際線

哩個結論早響上年十一月應該大家有共識，而家都為時未晚

你咁唔驚字彈，而家即刻開live出去殺休班狗我就撐你啦。

屌你個on9講撚到香港d巷多到無槍用到咁咪撚再衝出黎柒啦軍師

老老豆豆 如果有方法，比到武裝同訓練抗爭者我絕對支持
但講用出刀個方法真係忍唔到笑

唔走嘅話會點？

你答啦，冧到隻狗有咩用呀，係咪冧曬班狗就贏到中共呀
呀唔係，不如話你覺得武力上嘅差距可以點樣冧到狗？
班狗放工自己一個嗰陣去刺殺？ok，咁你出擊未呀維京戰士

上面講緊 勇武
你無啦啦轉去 食黃店
維巴 你都幾奇怪
兩者有衝突？唔可以同時進行？

射tg唔走咁又可以點？
聞到暈晒比人拉晒先走？

非常同意
啱啱睇完黎巴嫩個post某幾個留言之後都想diu7佢地

我係屋企訓教

唔好再講啦 越講越柒

秒經黎
上年屌到以家
成日話人好嬲好嬲
人地嬲個政權 你就日日嬲緊啲人唔做野

連7點響鞍都咁多放負就知啦

係，把口勇武就得

人地打軍隊 你打警察 仲要係冇腦既警察
繼續Spin啦

呢條撚樣個個post都係到刷存在感

打巷戰唔係用鍵盤打出黎 你有咩戰術同能力用刀去打巷戰？

人地真係easy mode 但我地亦唔需要妄自菲薄

真好地地理性討論就要衝出黎話人唔夠勇武就或者係香港人先會消費抗爭blablabla

推
今日見到好多post搵黎巴嫩黎比
然後踩香港人唔全民勇武
放負話香港人廢

黎巴嫩係勁 好打得
但香港人都唔洗妄自菲薄 唔洗放d放負撚嘅說話上心
咁多位手足逼到個政權行到呢一步
一d都唔簡單

大家一齊繼續頂住 加油 煲底見

都係返屋企嬲住教

佢應該以為好似打機咁，喺tg下企夠幾個鐘就會達成任務過關

你仲未答到人
Pk完三萬狗隊
跟住係咪就會贏

今日好嬲好嬲

佢會話：當老豆搵仔啲料廢架？班狗唔會放工架？

唔好轉移視線啦 人地問緊你tg個陣有咩方法硬食又可以對抗到狗個組織性同裝備?

你prove到香港人係勁嘅咪可以收佢地皮囉，嗰問題係香港人勁係邊啫

屌狗=光復

月經嚟，逢親外國有咩示威，就話人哋係全民勇武，然後瘋狂冷嘲熱諷

你就冇腦 香港黑警分分鐘更well trained 不過eq負分

pish

正能量
push

個個post都見到你講出刀wor 小心俾狗咬

講黎講去，勇武係心態咋。
勇武係美軍嘅話駛唔駛打國際線呀，美國制裁都慳番啦，幾萬勇武就統一支那啦

有腦到3萬人入面有9成都讀唔到大學
你都係有腦既一份子?

agger
嗰班on9最撚中意話咩食黃店就抗爭到嚟冷嘲熱諷
屌你老味唔食黃店唔通食藍店咩
係都要夾硬spin去食黃店=乜都唔做等運到
永遠都係有1冇2 個腦未發育完冇能力同時做幾樣嘢?
好似你咁講 佢地成鳩日講好嬲好嬲/香港人不配
最大共通點係佢地淨係會冷嘲熱諷 冇任何改善建議
咁對件事有幫助? 對自己人冷嘲熱諷幾句係咪即刻隊得冧對家?
有啲唔帶腦上網嘅又跟住like（去睇下立場蘋果ig啲post就知 成幾百個like撳入去仲要唔似5毛）
睇撚到煩 見一隻block一隻

有時見到呢啲留言 我覺得唔洗點上心
反而睇番邊啲回覆係有啟發性好過

論據呢? 點證明呢個一定會發生? 過往有冇其他國家推翻獨裁時出刀美軍就會幫拖?

香港人抗爭手法輸出緊去世界各地
人地國會議員讚係抗爭典範

不過呢啲喺你眼中都係打飛機架啫

逼到共產黨行錯哂棋都唔勁

條友真係搞笑 狗隊受過訓練同有最先進嘅裝備，你要用刀同狗隊打巷戰，唔係咁易架葉師傅

如果係引戰post當然應該要咁做，但依個唔係呀
同埋嗰啲post實有媒喺到推又引埋班正常人一齊拗

你啲立論粗疏到

做planning 果個有腦咪得 傻西毅進仔執行

同意

其實認住任何冷嘲熱諷嘅撚樣就得

已經有人用刀吉過隻狗，咁美帝幫咗拖未？

仲要講到佢哋無份咁

有啲傻鳩仲好鍾意眾人皆醉咁
好撚on9

AOE都係咁打

香港人最勁真係鍵盤同parttime示威
唔阻人返工放工 得到市民支持
除左有理念 仲要比全世界人知有咩理念先能夠得到全世界人支持
香港人唔係武力抗爭的材料

成個連登都係呢啲，都幾煩幾潛移默化

true

連班狗未打得贏 就成日妄想摺被軍真係日日摺被

或者係熱狗呢

今日李大導演夠話唔好查編採部啦
d細既聽唔聽先得架
有planning就有用而家就唔洗搞到咁柒啦
下面果班冇腦既真係弱撚智架 上面講咩都唔會聽架

都幾單吉狗，近來仲有個上飛機走唔切陰公
美軍在哪裡

維京佬冇話係美軍

一早應該要糾正呢種頹風。
呢個post係暫時最正常之一。

又話等出解放軍嘅, 依家又驚人地出呀?

隨便你點睇啦
明明美國第二把交椅Pompeo都見埋羅冠聰
攬炒團隊做咁多野都叫冇用
攬炒巴比人斬都叫抽水
唔知你又做過咩咁巴閉

唔好同上面條癲佬嘈啦

大家早啲瞓啦

你真係當打機咁玩

部分唔認同

中共唔會屈服，黨性就係權力大於生命，代表你要光復香港，基本就要收共產黨皮，最終就算美軍參戰，唔代表香港人可以食花生，等人哋美國嚟統治你，你唔建立本地武裝力量，唔搵最易搞嘅港共去咬，唔會有人會尊重你。

執政意志去哂邊，又想換個主人就算？

我都唔認同全民勇武可以打到去中南海，但大戰場有五眼同老解打，香港依個小戰場我哋自己也唔可以唔出手，只係家陣時機物資組織乜都冇，唔好一步登天，但建立民團，遊擊隊到戰亂期嘅自治治安組織為目標係唔應該判斷為錯。

糾正唔到啦，好明顯係有組織咁帶呢個文化入嚟

仲有一大班波台、財經台、房屋台真心膠和應

你殺左狗未?

不如你示範下，我地聽日睇到新聞，自然會信你啦手足

係要諗方法
而唔係放負屌9自己人

我推

可能打機打開全部落單npc唔反抗

就算真係二百萬人勇武中共都唔會投降
中大咁手足火力太勁守得到
班狗又無乜方法攻入又體力下降咪抖下唔打你住
第二日抖夠再搵多啲人再同你打過
認清事實好緊要
但經過一年我相信香港好多人都唔係弱者
但對方無限權力，話捉就捉走人唔係心口有個勇字就抵抗到

見到aoe都知唔駛睇落去
屌打機當打仗

熱狗咪咁 一味自命清高 咩都唔做

鬥長命阿 屌你老母 香港人同你撐到底

咁真係廢丫嘛師兄，成年冇死過一隻狗喎 好嬲好嬲？

agree

你唔示範點識吉死狗呢？
一味叫人諗叫人學你又唔示範下

個d網上口頭極端勇武分分鐘連tg都未食過

現實：你個垃圾連呢七成人都唔係

雖然係殘體字, 但可以睇吓呢篇

入面分析咗呢50 年大大小小嘅革命, 好多時暴力革命係有軍火supply 對打, 跟住持續打幾十年, 香港呢啲地方唔好講畀支槍你, 連執咗粒催淚彈殻已經畀狗咬咗

到時出禁刀令睇下邊度可以攞把刀出嚟

啱

就係呢班引戰狗 勇又屌 和又屌
有時真係分唔到到底係引戰狗定真心膠

今日都反駁左唔知幾多個呢d point
一係就仲有班手足未明
一係就有班人刻意用呢個偽命題去分化

支持理性分析
死衝就得咁養獅子好過養軍人啦

佢地從來冇人理過 十萬計的武警

唔好理，多數要靠挖苦人取樂嘅，你覺得佢係個MON後面係點嘅人？而且連登都有波房財三大藍屍台，反而PR少咁玩啩？

人類係現實
所有人都貪生怕死
你笑香港人掛住返工
黎巴嫩人羨慕你有工返

咁又唔見你郁手

講真啦，到而家呢一刻仲講緊夠唔夠勇武都未訓醒。
由手無寸鐵開槍果下就知咩料啦

建立民團其實啱，不過應該點開始，香港玩地下化好似好難

見過熱狗 罵gphone唔操野
唔操野點抗爭

push

屌你改個名叫維京戰士真係當自己係維京戰士 當自己打aoc啊？係嘅出哥德兵仲好打啦 現實你試吓比隻狗舉著槍指住再講啦 唔腳震都當你贏啦維京戰士 出刀

香港人係有班仆街係勝利球迷。
睇你兩邊都仆街就最開心。
政府仆街，但抗爭果班都on99咁，同平時屌班球員運動員點解唔咁踢咁踢一樣

我知有堆係真勇武嘅，但日日放負有啲幼稚咁解特別係流亡嗰堆

有計架
只要騎劫晒所有保皇黨，等佢地退位
自己友改晒啲系統/密碼
中央講乜唔鬼理佢9up

香港人武力抗爭唔差
只係對手太無人性同火力差距太大

無勇無謀得把口既智障

好多呢啲人

屌你老味終於有人講，唔止勇武呢點㗎其實
成日話香港人點衰點衰嗰啲都唔知有冇出過國
根本閪人到到都有但就講到係香港特產咁

香港示威者其實好多都質素好高好自律，同一樣嘢如果發生喺日本一定又吹奏話大和民族點點點，但自己人做就打吓飛機都唔得

仲有一班踩港撚
成日屌人港豬，話香港人抵死
好似自己唔係香港人咁(可能佢地真係唔係香港人)
一話佢地放負，佢地就話「講事實又唔岩聽」，呢句真係萬能key 黎
BTW 上面已經有一隻

呢三大藍絲做免費五毛夠啦

啱呀，又唔係無試過，又唔係無人做，又唔係唔畀做，只係去到邊到大家其實心裏面有個底。我信終有一日佢地堅持既路線會再臨

即使再唔想承認事實上就係比起民主自由大家都係比較看重麵包

我諗要喺人民有三餐溫飽仲有娛樂嘅情況下推翻一個政權應該放觀全世界都係史無前例

只可以話無一個爆點爆到支那人民都反抗嘅話，要内部推翻基本係無可能

推 呢幾日屌呢啲人屌到煩

果班冷氣軍師

流亡個堆都唔會個個post留言屌人唔出刀所以輸咁on撚9

智慧勇氣永不滅
但好多人連智慧都冇

已經好努力嘗試理解包容但見佢哋種思想不斷傳播又唔對路，但又唔想出面屌佢哋

講真啦，無狗死唔係人人有份無出手咩
邊個有資格屌人唔出去？
徐步高囉

中共果時大飢荒，死上千萬人都推翻唔到就知咩事。
而家都有委內瑞拉大大個辦，無飯食，餓死人，班人都係走佬，推翻唔到個政權

食飯當抗爭又係繼全民勇武另一個偽名題
會抗爭嘅食唔食黃店都會出嚟
相反唔敢出嚟只敢食黃店嘅唔會因為唔食黃店就出嚟，兩樣嘢根本一啲關係都冇，完全就係班全民勇武風向撚為咗打擊士氣作出嚟嘅嘢

一句講晒
香港主權喺北京到

萬能key
唔通坐喺度咩都唔做咩

聽到都覺得煩

大佬樓主唔係叫話認真討論又咩對策咩
點解又變左全部人好似好嬲食黃點撚咁串鳩好嬲食黃店撚跟著又唔掟意見嘅

正確

乜都話係講事實 淨係講壞處唔講好處又係講事實乜柒都同外國比，外國個月亮點都係圓啲

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

你叫做用啲冇咁難聽嘅方法講咗出嚟

一班從來冇幫過手 一味屌黃店 屌泛民 屌戴口罩配合港共，但除左屌就咩都冇做過嘅人

條友表達能力係有問題

「陣間又俾人話我PR」
心諗咁你真係喎，收皮啦

咁佢哋係真手足，上面嗰堆唔係

唔好地下化

用去標記化

事實我哋係要「做嘢嘅人」

唔係標記一堆「會做嘅人」

民團唔同打陣地戰

有事就眾，冇事就散

巴打大家諗諗佢

民主真係唔係一步登天，但係日日對住咁荒謬嘅新聞真係人都癲
要諗下點樣將抗爭做到持之以恒，sustainable

屌人做唔到唔緊要
不過唔該問下自己做唔做到先
唔係無人會聽你講

自從自動步槍出現之後
平民同政府的武力相差太大
政府以一敵千都唔係問題
再加上而家周街都係cctv
唔靠外國勢力 單憑內部力量推翻政府已經係冇可能會再發生的事

香港人係廢喎
武肺都輸
澳門呢

真 仲有啲撚樣成日笑人食黃店當抗爭 真係唔知乜撚野心態 成日諗打打打 頭腦單純

屌泛民都有錯？

其實到到啲差佬都咁狠，不過極權政府下嘅差佬做嘢冇後果咁解

小學生？

屌真係次撚次都係講呢句
唔係唔講得 問題係冷嘲熱諷有鬼用咩
一味打擊士氣 唔諗點樣改善
呢類鳩post推得好快 啲真係有心諗計嘅就推極都推唔起
特別係Twitter戰線啲post成日都好快沉

推我願榮光歸香港

唔係理性屌 係行步路抖啖氣都屌 最極端見過之鋒周庭都屌

一句「預咗你話我係PR」，就好似食咗無敵星星咁，講咩都唔駁得

繼續做野迫佢出醜 就得
對付中共連老美都未敢一步反面喇
你盲目勇武
到時對付你係軍隊 唔通到時仲排傘陣 出火魔有用

唔使包容 根本就屌得佢哋又係樓主講個種人嚟 怨啲人唔全民XX 本身人已經走咗 你已經無資格屌人 因為落場已經唔係佢哋 佢哋梗係講得輕鬆啦 有咩事都係其他手足出事 再加上依家好水分流亡嗰啲 分分鐘入立法會 冇批紙照去遊行 已經走佬

咁做錯咪屌囉 我就係咁簡單

白○?

啱啱先發現平時揸支旗仔推post嘅係呂麗乳搖巴

又係你呀
武肺都有得屌香港人廢
你不如問下你鄉下支那死咗幾多人先啦

冇錯，重點就係武力差距。
真係學以前支那抗日片咁血肉城牆擋字彈咩。
而家班狗裝備由頭包到腳，好多次幾條友圍毆都唔見得好傷，就知道就算冇槍，個差距都係存在

澳門有人開住關放毒入黎，兩個情況唔同又可以踩？俾武肺毒埋個腦？

我中意無敵星星呢句

我唔係話你喎 做錯緊係屌 我講緊有人係咁樣
今日仲見過蘋果股價升都屌

個對手唔同喎，烏克蘭獨裁政權係少數，但係香港人嘅對手係中共，黨員都幾千萬人未計摺被軍
烏克蘭比埋俄羅斯你做後援，但係都唔係直接干預

唔阻人番工

講全民勇武根本就係鬥黃鬥到上哂腦
下下剩係識批鬥人地付出唔夠

唔夠人都死啦

近排有好多笑鳩點解共產黨咁蠢嘅post

冇乜內容，但上熱門勁多正評

就算真係俾你100萬人係軍人級別嘅勇武，班放負撚咪又係坐喺屋企涼冷氣。 唔抵得手足係文宣同國際線做得咁好啫

咁事實係大多數屌泛民都屌得合情合理嘅
你見到黃big暈唔通會唔想屌佢句你做緊乜柒咩

所以咪問緊條友點解唔見佢郁手
佢唔行動一樣冇資格屌人唔郁手

特首唔同

係都香港政府廢啦，你真係完美演繹踩港撚嘅垃圾邏輯

如果好似你呢種有建設性既討論咪幾好
但問題係一有呢d post 就有班人係度放負破壞成個討論

問題係我屌佢哋都幫唔到件事，除非屌完佢哋之後佢哋會改變諗法、睇得開咗

不如咁講 係有好多香港人都好自私
成日諗應該係我犧牲唔人地犧牲
結果呢就永遠都唔夠人
造成呢個局面都係共業黎

唔係channel屌大聲d邊有家長課金姐
講到好似全世界得佢流亡緊咁

共產黨管治係蠢，但玩權術夠勁已經夠

成日想香港 學中東, 80年代韓台玩法
好不切實際

兼且
無視日日打鍵戰, 國際線 手足既努力

係，同宜家黎巴嫩比一樣無意義

如果我地淨係對住香港政府好大機會贏撚左啦

問題係我地要面對既係支共呢個大boss

所以其實兩個case冇乜可比性但啲人好鐘意睇完電影就攞出嚟比，淨係抽勇唔勇武嗰part出嚟踩香港人

大佬你睇緊嘅係經過剪接嘅「電影」，你就信係抗爭全貌烏克蘭有九成九人口喺屋企做緊冷氣軍師呀

我是撐你的

贊成

認同
屌你打撚贏曬香港所有敵人又點
共產黨一日係到一日香港都係支那管
依家咁樣行反而好好

你個比喻好似香港人應該夠勇武應該會贏咁

我一路都係咁諗
不過想繼續有街頭抗爭嘅人有時都係享受個刺激同英雄主義，老實講我都有咁覺得過，日日retweet係好悶，但都係抗爭一部分，我地都要接受抗爭係轉咗形，喺唔同時間用唔同方法對付

如果李登輝係呢個年代嘅人。
應該比人笑到面黃，放棄左算。

「加入極權政府做內奸？唔好笑大人個口啦。」

ppppp

咁應該點做?
企喺到食煙食到傻 走又好嬲好嬲
唔係話唔做 但你又唔拋磚引玉 點討論落去
利申 真心問 非嘲諷

基本上香港同其他地方情況唔同，有時真係諗到成件事好簡單就做到。樓主講嘅傀儡政權根本係重點，除非真係打到中國派軍隊都攻唔入。另外，老實講，心態上大家都無殺同被殺嘅覺悟，一直打感情牌都係推唔到大家過到個關口。所以家下做到咩就試下，twitter 又好，國際線又好，本地文宣又好。做好自己就得。

笑撚死不過上連登勿認真是常識吧

嗰班友不嬲都係冷氣軍師

#173072 維京戰士
出刀師

我答你：圍捕

我一向都好憎呢班人
佢地會：唔好掩飾自己懦弱啦
哈

陳勝吳廣起義都無全民勇武啦屌
何況今時今日個個係香港一定唔會餓死先
要求班港豬放低份工陪你搏命真係難過登天

戈巴卓夫都係咁先蘇聯解體

sorry
講起徐步高 唔係發生咁多嘢真係還唔到佢清白

食腦，讀咁多書唔係流

睇下之前烏克蘭先

香港人就係未夠多人有決心
未夠多人改變到自己嘅舊思維
而家係戰爭狀態 不過好多人都唔接受呢個講法/唔肯承應

香港人係廢
因為擺到明係100%靠哂外國

戴個口罩都要批鬥呢個真係最不解，冇腦仲要自私，有咩事又要加重醫護負擔

認同後半依家係處於戰爭狀態
但 香港人可以點做?
或者應該做咩?

有外國勢力都唔靠就想打爆世界最邪惡政權?

黃巾幾十萬人都輸到仆街啦。
俘虜晒十幾萬人
革命失敗，運動已完，認輸了

但對之後推翻漢室有決定性影響

當成年抗爭好似冇做過野咁

係 咁點 唔撚靠得?

最近新風向係香港人打國際戰線無用
一定要全民勇武
呢兩日見到唔少呢啲po

認真唔多掂
我上tg甚至ig又好
屌你全部連登cctai嚟嘅
我有諗法認真想討論
但係我依家好少見真正可以互相理性非互屌式討論嘅地方

我建議你直接睇鄭立 最快
佢已經講到好明 同埋已經講咗好耐
而家抗爭資源嘅消耗同效率比例係好差

雖然好難證明佢動機
但無可否認佢做岩咗

佢哋最想就人人衝出街比人打
自己就坐喺度9up

我係咪認真左 睇連登cctai有時真係有d灰

咁就慢慢等外國人做算
係屋企上下連登 睇下片好過

香港之所以興起，都係靠外國佬。
成個利益關係本身就係同外國接軌，只係中共要分一杯羹隔空統治，但講真你點同一個係北京嘅政權直接鬥？

連登真係好撚多五毛

咁你就唔好怪人話你癈啦

拗嚟都無意思
究竟咩人係失敗放負撚

日後歷史自有公論

有時要同d無腦既人對牛彈琴就係咁架啦

你起底睇番，好多都係空殼ac

如果係關心香港的人，過去一年一定出好多post

其中一個放負ac，對上一次發言已經係三年前，講下足球之類。另一個ac係第一次發言就放負，但不是P牌，特登養到ac甩P先帶風向。

咁既應該一搞就比狗咬

傻西唔好二元對立 依家問你打倒中共外國勢力係咪必需?

知你次次都係屋企睇直播一直關注事件喇

全世界真係得香港人可以坐係屋企網上反抗
香港人勁! 香港人好野!

ok我自己發洩完
其實真係可以點先會做到組織化同地下化

聯繫外國咪就係香港人先天強項同優勢囉。

唔通學老毛抗游擊戰係強項咩

咁不如你條廢柴講下香港人點打到南海台海?

正皮先。

勇武係重要，好多時突破一個點，就係靠一鼓作氣。但長期作戰，一定要和理非打國際線，同埋團結市民支持。

條濕尻蟈安法，目的唔係對付勇武（大把殖民地時代法例可以用)，係對付和理非國際線，就知道春袋係邊。我地要研究，係呢個情況，點先可以繼續贏。

正論

香港人無撚用係事實，場運動既前線都係學生
要班大人同你衝？番工不了

瞓咗成年？

我唔勁唔通你條on9仔勁咩

時間一到啲狗就會自己瞓低哂

係必須
但係本地人都唔反抗
外國人憑咩要付出代價幫你

有反抗過?

屌 用下腦啦放負狗屌你老母

講咁多野做乜 學之峰咁講一句 u no gun 咪得囉
反正都做唔到 投共了

反抗左成年啦喎
外國出緊手幫埋啦喎

有五毛放負好正常

都你老母咩 大把人第二日返工都出黎啊傻鳩

唔好意思，你上面仲有數以十萬計的武警同鎮壓部隊等住我地
人地的防暴裝備比黑警仲多，電網，電欄，自家制無限TG，輕型坦克，電槍，數十架水炮車
你依日打殘一部輕坦同水炮車，你聽日就要打爆十部
最後攬撚住Ｄ行政立法建築物共存亡？

咁樣係咪放負 樓主係咪狗?

依家咪講緊單靠全民勇武唔會贏到囉
港豬係唔會屌得醒 你只係屌緊同路人

香港人係廢，但係星星之火，足以燎原

越夜越多放負撚

事實又真係廢呀嘛講事實又唔得

出咗啦 未行到啫

嘩。突然間衝左幾個block左嘅人入黎。
訓先

我知你咩料架啦
之前係其他post見過你既回覆

無反抗過？

我覺得孫中山搞武裝部隊
根本就on99
定係佢當班民團識渣飛機
偷幾架飛機衝去北京

又Block一隻

真係一齊衝入黎
唔講以為收到order

繼續同全世界我哋真係好撚鍾意香港
咁樣唔係浪漫主義?

都似係，口徑一致

智取
不戰而屈人之兵

不如你講下上年發生過咩事?
另外出唔出黎同外國幫唔幫冇直接關係
新殭西藏抗爭左咁多年外國有冇出過聲?
用下你個腦再諗下香港個籌碼價值係邊先出聲啦

你捉狗喎 唔知係咪鬥黃呢?
又唔係我 提出

一口氣講中曬我同人駁個陣啲point
然後個個都話：咁唔通乜都唔做？

我覺得有時對話有盲點，大家都要駁人，點解要駁？
乜大家同路人叫得手足唔係應該討論件事
幾時變咗鬥嘴鬥氣？
手足們係時候突破思想盲點

感謝幫推post

又捉到一隻，屌你老母，有人唔做做唔毛狗。

你咪又係一條廢物 理大嗰幾日你喺邊撚到啊？廢？咪又係睇直播當自己超人嘅傻閪軍師 笑人廢喎 講得出都肯撚定唔係前線嚟

答啦 做咩淨係屌我?
依家問你條傻鳩 香港人點靠自己打到南海台海?

無計，網上，d人講咩都唔駛負責

因為現場一掃光
警民比例又高
但現時更慘嘅係
你全身Black Blog 出到嚟
嘢都未做就lock死哂

我意思係
有時候有情形會係
單純名號比實際組織更易運作
到今日其實勇武係連名號都冇

你人人都係民團
比起人人都係勇武易推廣好多

你自己睇我理大果日係邊撚度囉屌你老母 起我底呀仆街 含家產死全家啦你

香港個籌碼價值?
應該係香港人條命仔掛
要有自由有民主有正義 但係前題要保住身家性命財產啦

喂傻西 應得我未?

我自己唔多認同
地下化可以話係各種以後嘅行動必需

不過其餘部分認同巴打 唔應該屌人而係應該吸人

佢幫維京人磨緊刀

呢度開始有班人屌黎屌去，開晒工咁。

學中大咁棄城算數

屌緊你老母中

似收order
一出現就一齊出哂黎

真係忍唔住笑
點解新殭西藏慘過香港多多聲都冇人幫?
香港有野外國就出聲?

上左熱門ar ma

我都屌緊你老母中

可能啲人睇得多卡通片，真係幾個細佬最終打低宇宙霸王

喂，出嚟啦，上水啦，答人啦

唔好應其他人 應左我先啦
問你只靠香港人點打去南海台海啊

你條放負狗我block撚左好耐

香港全民勇武解決唔到中共 其實對中共黎講都係
如果中共今日有得新彊式解決香港 "香港問題"就已經唔存在
但結果無疑就係全面西方制裁

香港既情況太特殊
連加泰都無得比 加泰無比人殖民 無文明衝突 又無各國利益
依刻既香港有d似中國既“飛地“ 但中國又係用舉國之力去管治依塊飛地

結果就係：
你要革命 但無得單解決本土政權
但你又抵抗本土既傀儡政權 否則你就被會消滅
你軟實力太弱 但又有所有大國既軟實力支持

誇張d講句 香港唔止係超限內戰 仲係打緊ww3 不過以一種好微縮同意識形態既方式去打

放咩負狗 轉移夠話題未
肯答我未?

我決定由自己做起
唔鬥嘴，討論件事唔應該係互屌

咁孫中山搞武裝革命都用左起碼10幾年時間先成功啦
問題係依家有啲人唔知點解覺得全民勇武就可以一夜推翻政權啊嘛

想當年 話 ：報仇
好尷尬

邊個話出刀美帝就會幫拖你出刀人地出軍隊？唔出咁點？

打撚咩打 係淆底架啦 兒加咪好地地贏硬囉

孫中山係自命係國人 要改革清朝
2019香港抗爭從來唔係要改革中共 只係要拎番中共承諾既野

中共最後係點我相信直到依刻好多人都唔care
唔好再搞鳩香港已經鳩夠
只係中共蠢到唔識下台 將自身命運同香港綁埋一齊

唔走既話唔通學以前啲泛民咁一邊俾差佬捉走一邊大嗌可恥咩

出刀革命就幫拖，而家清朝牙？你瞓咗幾耐？

Agger

咪就係，要比並非南韓台灣，而係當年嘅捷克斯洛伐克同埋匈牙利。因為真正個政權唔係喺布拉格同布達佩斯，而係喺莫斯科。

要100%肯定冇滲透
唔係就好易瀨嘢然後崩潰
咁嘅話就要人數少
但係人數少可以做嘅嘢就有限

就算係要武裝抗爭，都要依靠國際盟友嘅支援，先至可以保住自己條命。
因此全民勇武只係擴大版嘅理工圍城戰， 被封鎖一定冇得返轉頭

Push 一味勇武只會犧牲更多

香港重有冇10年俾你玩
過兩日就全民健康碼 身份信用系統
冇碼冇飯食

清朝有冇坦克戰機核彈？中共寧願核平香港都唔會比你獨立，台灣比香港大有軍隊都要靠其他國家幫先抗衡到中共，香港人再多都只係700萬冇裝備嘅市民。

咁又唔好話勇武為咗佐國際線 當初勇武係阻到送中二讀 不過依家國安法你又冇得同一招物理上阻止佢 目標唔係亙古不變 方法要變啫

主權實際上係喺中共手上 所謂特區政府只係個象徵 就算林鄭好似黎巴嫩咁或者烏克蘭2014咁落台都唔會一樣 都係個句目標唔同 方法唔可能一樣

喱篇嘢真係要貼堂
耐唔耐又要loop多次

日屌夜屌個班真係煩到仆街 乜撚野方法都試過啦
記住 共同敵人係big boss 唔係全民勇就搞得掂
當然心態都好重要 唔係戇鳩鳩坐喺度等國際救
做下Twitter 幫手好過啦 勿以善小而不為

成功在望, 民主快來到了, THX USA.

好post

啱呀Twitter要人
今日發生咗咁多事有好多tweets要rt
大家見字去小白鼠先生度開鐘仔跟住rt
多你一個好多

轉顏色再較大啲字
即刻成句說話都好似啱晒咁

點解會比到讚好既??? 乜唔係P牌仔咩???

我們理應遵從革命先烈的教誨

支共仲要係final boss

乜都屌 好似某一班人

連你都忍唔住開聲估你唔到

其實唔怪得中共成日拎14億人打飛機

根本人數本身有極端差距

烏克蘭人對抗嘅係烏克蘭政府

香港人對抗嘅係中共呀

唔係放負 只係想大家認清現實

然後再搵其他可能性

抗爭嘅路唔係得一條

重點之一就係上得social media 有確實位置已經慢咗，快唔過記者就已經輸咗；當然，可以唔地下化係最好，我其他都唔係講緊地下化，而係先放開固有想法諗諗，點解要先組好一團固定嘅人先做嘢。

一個組織多於20人已經長期難以管理。

換個角度，到底幾多人願意做前線，我哋只需要知道個數量，唔需要知道邊個打邊個，如果數量足夠多，咁事實就係除咗無人郊野四處都係手足。

作為孤狼，習慣做單兵哨唔組團嘅我咁講，大部分人都有個心魔就係想出手但怕其他人唔出手，又唔想離開人群太遠，當然有例外好似周手足咁，個風險亦好明顯。

但前線手足好多人內心都有一個疑問，到底得幾百人，幾千人肯上前，定有幾萬幾十萬呢，如果我哋能夠數得出十萬，再將十萬計嘅前線手足給予一個更確實嘅名號，你就可以逆向思考事實日日都六號數嘅人mon實香港。

我想講嘅係，比起宜家衝去狗屋，更重要係士氣，如果有人可以統整到一個可信嘅前線手足大約數字，俾前線知道唔係得你一件豬皮幾件蛋散，原來成個香港都係手足兄弟，已經係大大助力。

勇武都需要文宣

如果你借此作為推進民團嘅第一步，你簡單將佢當成宗教去睇，去信勇武係一個正確嘅存在，去論述佢嘅必要性同將來性，如自治治安團，都會提高勇武手足嘅士氣同行動數量。

最後所謂辦法，其實戰術嘅嘢，你用得多對方自然有應對，事實唔係勇武唔得，而係理大一戰打沈咗好多人，由崩潰走出嚟，冇辦法承認失敗，只可能去否定過去。

武力不對等咪唔好硬碰硬，殺唔到狗咪狗唔到狗，家陣港共冇弱點嘅？家大業大，佢3萬狗保護到幾多。

但如果連士氣都個勢都做唔返起，勇唔到武好合理，但如果有更多人願意內心承認自己係勇武，咁可能性就係度。

我講咗咁多廢話，就係想講勇武先做文宣推返起個勢先啦。

互屌就「你永遠不會成功」

都睇慣睇熟啦

屌你條萬能key講得好中

某種程度上嚟講 中國已經係一個超級大國

講緊軍事動員力

正能量post

所以咪要搞流亡政府，搞抵抗運動，係國外建軍，同英美合作囉。現時勇武係唔會打贏裝備好到扑街既國家機器，叫勇武打姐係騎兵撞坦克。

勇武不能犧牲，要用翻對等既嘢打，姐係坦克對坦克，咁樣先會贏翻香港。

支持樓主睇法。
如果量唔夠，就從質改善。
全民勇武係好難成事，但搞個大約十萬人既有質素軍隊就係相比之下係容易既事。

你又太誇張
政治既最終目的係妥協
革命既目的係推翻政權
但兩者都係相輔相成
孫中山推翻左滿清政權最尾咪又係俾袁世凱做皇帝

無論你打黑警又好
佔據立法行政機關都好
其實目的就係同中國談判

你個推演假設中國留島不留人
咁自然幾多人都唔夠玩

公道講 如果香港人嘅敵人只有香港政府

淨係612嗰日已經光復到啦

問題從來都係支共

「做乜講事實呀」「呢度啲人唔會聽」
「巴打我幫你頂住先」

啲對白例牌到

唔關事 呢個係信念問題

btw仲有人未block你？
你講畀邊個聽

14 16年勇武
：未ready好呀
19年勇武
：都要時間ready架
20年無得再勇武 因為個政府已經識應對
：屌 咪話撚左全民勇武無用

呢句以為我自己打

agger

做住新任務

排隊買蘋果先啦

推

只希望各位手足唔好放棄，點都好，繼續打落去
你永遠唔知自己一個動作幾時會引起幾大效果
你估當初俾陳同佳綠帽條友諗唔諗到會世界大變？
都係嗰句，唔係見到希望先堅持，係堅持咗先見得到希望

利申：其實好撚想全民勇，諗下如果有二百萬和勇合一嘅預備軍戰略上應該會更多選擇，但進化唔到都冇得逼，唔通唔使勇嘅外國手足，或者做得少嘢嘅就唔當手足咩，咪玩啦

打呢堆數據出黎
證明你無係前線出現過
的確有一班人係好撚勇 乜都唔怕 但我可以好肯定話你聽 5000人都比多
其他係前線嘅所謂勇武 都係行行企企同和理非無分別 一有事就走 話埋比你知 721中環有一刻係可以反包圍班狗 有人吹雞架 你估最後係點

去到今日一定已經唔止二百萬 只係差一個會影響到佢地日常生活至土崩瓦解既地步就會出黎
支那好明白而家一縮就要縮到入老母個西 香港從此唔會再受佢管 所以佢地只能夠硬

真係無腦先會做獌狗

唔洗share 俾班冷氣軍師聽

半夜起身痾尿見到都要推

咩原因會甩咗P ???? 日日上黎睇? 日日回人POST? 定係開左好多年 Account ???

樓主講出我心聲

行路強攻北京?
我獨立到,上面嘅事關我撚事

依照美國咁多年經驗黎講 出兵打中國對佢地黎講無so
最有機會情況係內部培養一個傀儡推番維尼就夠

我認識嘅連登翻翻嚟
推

我係唔肯做走狗嘅廢柴

之前有人定義左呢種叫免費五毛

其實如果覺得揸飛機去撞，最激進果派咪就去學揸飛機 lo 。 一日到黑怨人，唔夠全民勇武根本冇用。

如果話香港人冇錢反抗，咪做商人搵錢support 反抗lo 。 如果話冇軍火，咪搵人學做貿易公司，偷運軍火lo。 如果話冇人肯賣軍火比你，咪做政治家向人遊說，偷偷地轉賣比你lo。 如果覺得殺咗，維尼/林鄭會有用，咪 form 個team 出嚟 長期收集情報，搵機會暗殺lo。

剩係識得話如果全民勇武，就XXXX 嘅。 根本就係依家呢一刻，佢自己都冇咩目標點做好，諗住指意人地倍佢一齊出嚟就會成功咗。 要做到野，唔係下下去要求自己控制唔到 嘅部分(其他黃嘅行動方向)要點點點，而係自己控制到嘅部分，點樣得到最大嘅收益，會成功，咁先得 ga ma。

正力量！

班友成日話人唔夠勇
事實係七百萬人勇武都無用

LM

同意 人地地方真係對撚住個政權行政立法機關
真係可以拖個政權話事人出黎
如果香港要對準個政權
我諗真係學你咁講要攻上北京中南海 人大個度開波

因為佢地先係真正既廢物
想拉人落水抬高自己，等自己睇落冇咁廢
但其實骨子裏都係一個廢柴

笑撚咗
都已經縮到買份蘋果、返屋企鳩叫口號當抗爭
由屌火魔係送頭縮到商場唱歌都係送頭
成日話唔撚夠打
但係又只係識上網打句好嬲好嬲
有打開國際線嘅就知道嚟嚟去去都係小貓三幾隻
九成幾人佛系抗爭仲諗乜鳩計啫

大家計漏咗支共網軍既威力
佢哋搞分化只會愈黎愈勁
但係呢度啲人都好似冇乜戒心咁

你改改個名先啦
個底花撚過連環殺人犯
過主啦

街頭戰其實前期香港人根本係贏緊
班狗係冇能力應對咁大場面
話哂都第一次
中大埋大戰役開始就走下坡
武肺之後對家基本上贏撚咗
14個月之後再玩街頭戰根本冇可能
人哋技能樹點滿哂
冷嘲熱諷果堆得罪講句9成唔撚係同路人
比到盡都係勝利球迷
所以根本唔需求care

香港需要一個拉登既人才帶領香港人去武裝起義
而香港人多疑既性格 中意乜都鬥一餐 好快會內訌
香港人係輸係自己手

戰鬥已經變化，經濟蠶食生活，除非孓然一身，要贏呢場槍杆下的戰爭，只有內部瓦解的一條路

大亞灣核電廠

你個底咁撚花就換個ac先啦😅😅

仲要自己身在美國、歐洲、台灣已經block 左

Exact 柒ly

真，維尼派隻狗777做dirty job

pr 仲要自己like 番自己

再推 終於有人講番我想講嘅野

蘇聯歷史可以睇下. 幾有趣

你阻香港人返工佢可能出刀架 其實而家既狀態幾好呀 香港人最重視既吃喝玩樂同去旅行都冇晒 大家一齊困住係度努力返工 最好永遠係咁

唔可以

感謝推post

Agree 面對暴政 只有團結 集結力量

其實連登心態po好重要

亦都有巴打開ig page裝備連登嫁外嘅人嘅心態值得一推

鬥敵人好過

講中哂

推， 思路清晰

其實唔一定

甚至可以話其實好多都唔係

回想下幾年前雨革，好多香港人仲停留緊係今日「5毛嘅思維」所以其實對呢啲人唔好一味屌or只係block

有時俾啲包括同耐性佢地改都係必要

agger

總有d人自己係廢柴就想證明全世界同佢一樣廢
將自己廢柴合理化

其實我哋而家贏咗啲乜

熱狗陳雲個班最鐘意

咁係廢嘛 唔上街咪罷工囉 但冇人罷嘛

推啦 終於有人講

搞清楚先，浪漫主義係講緊啲過份著重感受同氣氛嘅抗爭心態

而愛香港係抗爭嘅核心動機

好似打一場波，可以有正確嘅動機，但卻有住錯誤嘅心態同期望
eg 以為自己一定贏到/以為有氣氛就一定贏，但卻係為咗愛球隊以戰

認同 所以五大訴求裡面叫全面落實真普選呢下真係衰撚哂
前面果幾4條都仲係香港內部問題 政府可以耍鳩你又好 搵人際旗又好完左件事
但真普選就上昇到國家主權問題 叫人地點樣退姐 人地唔退就唯有你退
所以D鎮壓力度先愈搞愈大獲

乜話香港人廢 = 話人唔全民勇武 ？

支持樓主

廢POST不推

出你老母新手村
根本香港人已經好勁 起碼Lv60 全程自學 組隊升lv 無用外掛

尼個真啊，日撚日係ig story扮先知（等我黎預判下香港人個反應先 bla blabla）鬧鳩完香港人點點點，聽日自己咪又係縮埋一二邊😑

班放負撚唔止話香港人好撚廢，好似某啲放負KOL人在外國日日拍片開口埋口放負係咁叫人走佬仲更加仆街。老老實實，香港人一定要堅持，唔好依班放負撚帶到風向。

話香港人廢唔係指上前線，叫你同人打過。而係心態上勇武，一齊唔請annual咁罷工一星期夠唔夠膽？？

打漏咗

咁罷工有乜用先？
你自殘係唔會令極權政府讓步
你唔係諗住罷工罷到一年半載，佢就會讓步？
你唔做大把人做，炒咗你咪慢慢罷到夠
唔好同我講要全部人罷工就得，到時只會炒哂全部人，一換一，十換十。

之前見鬧交但兩邊都唔用不推文

咁你有咩高見？

所以一定要重型武器。

唔可以再係框架下勇武

罷工冇用都講得就 繼續返工食黃店啦香港人

放負撚真係好煩

咁港男同鬼佬比起又真係pussy

班人成日講外國點靠勇武成功 而家人地外國有冇情況係得個700萬人城市想獨立
但係隔離有個13億人嘅中共唔想吖
大家根本個情況都唔同就想用同一條方程式去複製人地嘅成功
我比你個個勇武唔怕死咁又點
日本二戰夠有神風突擊啦
最尾咪又係比美國打到縮返入本土
我地既優勢係同國際嘅connection
係咪應該因地制宜用啲適合香港嘅方法做返適合嘅事呢

唔洗理班垃圾

利申: 中史撚
每一次改朝換代都係由人民發起
起義前，所有皇朝都係一樣強大。
起義>佔據>發展勢力>拉攏更多人>推翻

我唔認為推翻秦朝既難度低過近代

戇鳩會屌柒我: 秦始皇有冇核彈呀? 有冇槍呀？
咁我又會問秦國人民有冇得上網呀? 有冇得海外買槍，上網學化驗?

我唔認為現代推翻皇朝容易
不過唔認為秦代人民容易推翻

只有暴政，只會宣傳人民無可能是推翻

如果咩都覺得無可能，香港人咪等死囉，今日天下圍攻，他日無呢？係咪所有暴政都唔打算反抗? 因為: 唔夠打

仆街 唔小心禁左負評

攬炒派：宜家仲未係時候

Push!!!!

Where have you been all my life

free rider之極致

香港人! 返工!

放負當係狗
但又咪撚內鬥 會唔會有啲矛盾

個班人我懷疑根本冇出過來
TG都未必食過

啱 熱狗最興加個hashtag #香港人抗爭係笑話

點解到而家都係仲係咁二次元？
唔係A就係B，冇其他方法咩？

有冇人分析下點解黎巴嫩得 烏克蘭得 係我地唔得

國際線囉 又係等人被狗咬跟住就有國際子彈等各國救你 自己就上連登圍爐好嬲

雙普選根本就係2007已經要落實，依家2020都仲未有，究竟係邊度嘅責任，竟然仲可以為共產黨辯護

真～ 正面啲去應對大時代

因為我地係香港人, 最鐘意返工
依家唔係叫你衝入狗處殺狗,
連武裝心態都做唔到, 淨係識講咩都無可能無可能

香港人, 返工啦

一早諗好啦
成功臨時政府 咩都搞掂

我敢講,
呢個POST 所有中共官員, 所有香港官員, 林奠習大, 藍屍, 都會支持同認同

「反抗無用架啦, 大家千祈唔好勇武, 食下黃店當反抗啦」

新疆西藏勇武過你地幾百倍啦
咁多年嚟點止200萬人
佢地嘅和理非係自焚

伍公子孫文白兵仲有一大堆熱狗衛星page
日日乜都屌真係好撚煩

肺炎明明係共狗趁火打劫
講撚到咩廢過感冒乜鳩陰謀論
有共狗唔屌 喺到屌帶口罩嘅人
你中咗招咪又係狗衝醫院
感冒洗撚去醫院咩

搞到人地就係你人權.
搞到你就係人地陰謀

白兵條ON9 囉..

勇武示威既效果已經用完
留人留力帶動國際線, 以國制國先係最可行既方法

武警係軍委會管
職級係跟軍隊編制
佢哋都係軍人,唔係警察嚟架

真
Avengers都係得一個贏嘅方法
而且喺最後破釜沉舟面對大佬嗰陣先出現

思路清晰

因為唔齊心，香港人都係心存僥倖。但因為呢種僥倖心態，漠視左勇武所受到嘅非人道對待，被捕嘅被捕，流亡嘅流亡，死嘅死，散嘅散，被捉鬼嘅被捉鬼，令到勇武派陷入絕境同絕望。共產黨打一派拉一派，勇武派死傷枕藉，初初港共俾和理非空間係因為要集中力量打勇武派，那，依架再無勇武派喺和理非身前擋住，共產黨咪開始有力量打溫和派lor。香港人，認清共產黨從來都唔容許一丁點反對嘅聲音未？兄弟爬山各有各做okay, 但兄弟一方出事呢？

販民都唔屌得？你又知唔撚知幾多前線一直屌鳩販民割蓆同暗共，唔識就咪扮識啦

200萬入面有20萬人肯不計代價同黑警打過，淨低個d準備移民打國際戰線。香港人真係好撚勁呀

樓主打稻草人

根本無人唔同意樓主 正如樓主所講全民勇武一樣係唔會贏

大家心態其實一樣

香港無論點都注定收皮

竟然咁多正評

睇嚟真係完咗

玩神風敢死隊都搞唔掂中共
二戰日軍就係人板

香港係連5萬都冇

佢都無話幫手前線，幫手得前線嘅點會唔屌犯民

20萬個李小龍都搞唔掂中共啦

下年再投票 （如果仲有嘅話）

場運動根本無可能成功
樓主想要香港勝利心態完全錯哂
真正心態係明知會輸 但會作為尊嚴作為人去反抗
咁先係正確心態

覺得香港會贏一定係無撚腦

咁我想問罷工既成效呢
唔勇罷工得唔得
我淨係知只係食黃圈唔得

佢地現實應該係咁

你憑乜要人落實姐 你生活緊係咩國家你都未知咩?
其實你有冇睇樓主講乜野

唔好咁啦 班柒頭要靠笑鳩人先搵到自己嘅價值同存在感 其實都好可憐

我覺得要激發起上邊反共人士先夠做，大陸人多，上邊一亂，共產黨自己都搞唔掂。

伍公子孫文白兵果班冷氣軍師算數啦

成日講埋D阿媽係女人既野 鬼唔知做到果D就成功咩 問題做唔到呀嘛
鬼唔知努力讀書可以做醫生律師咩 問題係努力唔到呀嘛

你係有料既 咪將一件難做既事 指引班人做 變成可行易做囉
又冇本事做到呢個功能 一味講埋D理想化既野扮智者

同共產黨口吻一模一樣淨識抗議
唔好既野反對佢已經係一種貢獻

「預咗被熱狗」

大家都諗下計，膠下都好，話唔定有新方向點做

癈話一堆，不如唔好反抗做順民算，反正都打唔過摺被軍？

係笑鳩你班人口講好嬲，但係做啲嘢同港豬吃喝玩樂冇分別吖柒頭，香港有咩大事發生，俾人打壓嘅應對方式竟然係消費購物，你話好唔好笑。

自己問心有幾多人仲會keep住上街/打國際線啦，大把人食個飯，「懲罰」下黃店就當自己做過嘢，然後就其他嘢乜都唔做，想問下你覺得淨係食飯就可以食到中共收皮？

因人廢言
搞民主?

yep

行正得企得正怕閪
好過你班因人廢言既圍爐撚
反對既就係5毛
同文革一撚樣

3個人都係咁講 PR集團?

清朝1912先亡國
第一次世界大戰係1914年
冇坦克飛機?
北洋艦隊都係鬼佬野黎架 DLLM

中共寧願核平香港都唔會比你獨立
咁咪好囉 乜我地唔係要欖炒咩?
原來只係口號黎?

終於有人睇到個盲點
就係個target其實遠在1900公里外，而唔係中環度

同意 班放負撚單單打打 淨係識對自己友發洩情緒
捐錢 retweet又話外國唔會幫
食黃店 又話食完有咩用
但又無實質新idea同貢獻

咁你有咩武裝呀
諗住用傘定行山杖推翻暴政

戰爭是政治的延續 (連登仔得閒可以睇吓戰爭論)

武力是實現政治目的之手段之一

2019年香港年青人的勇武抗爭, 就是試圖以最低人命犠牲去達成攬炒之局, 以攬炒去打擊支共在港的管治利益及合法性

就算香港人而家贏唔到, 都要支共一齊輸

當然勇武抗爭外, 仲要有其他抗爭手法方可達成最終目標, 攬炒也不過是中間的一個戰略手段

由連儂牆, 黃色經濟圈, 海外戰線, 區選到35+, 玩到金融戰, 移民走資, 發展海外香港社群經濟體另起爐灶, 要發揚支共提出嘅超限戰術, 作全方位無限制長時間抗爭, 鬥長命, 保持有生力量, 不斷打擊支共, 先可笑到最後

即係唔理後果
剩係要享受過程
咁同左膠 搞保護皇后碼頭 同菜園村咁
一路叫口號 不遷不拆 但一路俾人拆
最後大合照完場
咁就完成左佢地個動機
但係輸到仆街

U NO GUN

唔知甘地 係用咩牌子既AK47去 幫印度革命呢

班撚樣自己淆底想推人出去死
諗住見人死到咁上下就出去耀武揚威
有種就自己行出去先

一日唔起兵。 你都無兵。

其實睇返烏克蘭歷史
全民勇武未必係贏到或者贏得好
而家我哋好叻 一年加速到全球反共
(當然係多得總加速師同武漢肺炎)
只要我哋唔放棄 冇嘢係冇可能

真子彈死硬啦

識淆底都還好
但有d唔係五毛之餘，仲要只當抗爭係電影係遊戲
透過係網上同人泥漿摔角拎存在感

你睇佢地講野係唔覺得佢地想贏，而只係想嘈交

呢d人係2014年已經有
但到2020，佢地影響力細左好多，最多係網上圍爐笑人港豬

即刻有堆熱狗出黎咬人

話你詐傻扮懵係話你認為外國會真心幫你
根本想控制香港食埋香港

基本上冷嘲撚我係即block
太煩了而且好大機會係打手

岩

你想學甘地就唔好屌人唔勇武啦
你個logic係咩

冇撚錯，君子報仇十年未晚
參考波蘭人復國
先努力自強，壯大自己，機會總會到來

好野好野 帶風向屌鳩勇武
你地唔夠膽做 自己唔敢出 就咩都話無用
咁自己喺屋企唱歌打飛機就最有用喇係咪?

推
開Twitter啦屌

我一路都屌緊人勇武喎
我覺得愛與和平係我地最大既武器
要用唱聲去穿透坦克車
學細良咁講 坐係到面對水炮車 睇下佢敢唔敢射埋黎

最慘係香港人好撚狗西自私呢
又話攬炒 個個見到原來攬炒會無工開 就不了不了

戇撚鳩
真係打贏左差佬你估中共會敢血洗香港？
咪撚癲啦
後面又識搬國際線出黎
前面又假定左香港人solo 中共
如果香港人打贏左美帝仲唔即刻衝出黎踩多中共兩腳咩

小學雞淨係識推向極端 叫你唔好盲目反抗 你就叫人做順民

談判係要搵出對方底線 再謀取最大利益
點解林鄭肯撒回逃犯條例 因為呢個唔涉及到佢底線唔涉及到中央底線囉
呢d咪叫成功既反抗囉

撒回暴動 查黑警呢d其實分分鐘都唔係人地底線黎架 你就夾硬包多樣要真普選 呢個肯定係底線既野落去

本來可以贏頭4樣 你加多個第5樣落去 即刻乜都冇哂 呢d咪盲反亂反囉

就算食咗又點
香港人寧頭做美國一個州
總好過係支那既四等公民
好多西方國家都係聽美國頭
但佢地發展得好好睇睇
好過支那班契弟国
三毛現形啦 你真係當人弱智

well said

黃色大字！
你出咗未

唔撚係努力就可以踢英超好唔好
樣樣咁理想做啱晒都唔代表你打到nba

推

班放負撚傻鳩 我上年駁到依加 耐唔耐就出黎 真係好撚煩

好彩連登都好多人知香港要嬴只可以靠美國

我唔想受其他國家控制
係想脫離中共管治
你認為香港搞成咁美國無份咩？
詐傻扮懵

完全同意
仲未計啲話攬炒 之後狗衝去做公墓完
有批評 其他意見就話鬥黃 5毛
問題係香港廢個班係乜撚都唔做

繼續體制內抗囉，去到2047就冇㗎喇要珍惜喺體制和抗爭嘅時光

明你講咩，類似建立形象同出師有名
如果係咁要起碼有班人肯係鏡頭前正式成立民團或者可以好似攬炒團隊咁係網上出行動計劃黎出道

佢要撤回暴動一早就撤咗，要清算班狗一早做咗，但結果係自己查自己人，根本唔會再有，獨立調查委員會？人地個檢討委員會攪成點？ 你仲妄想緊共產黨會俾空間你，同妄想共產黨容許你35+ 去反佢一樣

認同，仲有好撚多人繼續憧憬可以全民勇武2百萬人一齊衝去打仗，之後就屌鳩香港人廢不停放負。不如早d放棄幻想，諗下d實際行動啦

呢個真

通常放負個班唔係五毛就係熱狗
睇透了
最重要係幫仲care既香港人而唔係理班熱狗五毛講咩

唔知得唔得 但好過唔做 問題係冇人做

岩呀 講到尾唔關全民勇唔勇事
重點係大部分人只會揀易做既野做

普選關咩主權事，學埋大陸套說辭都on99

有班人情緒勒索

發覺一講呢啲 偽黃絲通常都駁唔到

贏登萬歲

我又想去屌犯民

最新！商台：涂謹申稱支持者傾向反對派全部留任

香港真普選係基本法腐乳嘅 關支那主權撚事咩

其實所謂深黃 鬥黃 果啲係小學雞

最簡單咪就係食下黃店同fb share下當做咗
咁搞只會注定唔會成功

聯署支持封殺微信同TikTok

係唔係有啲時光倒流嘅感覺
好似已經返咗去14年以前咁

明明人地點出咗問題所在
成班仲要不斷合理化懦弱
真係好撚可悲
啱呀，唔好勇武，因為會被自殺同坐十年
所以？
所以就是旦佢，隨便佢恆常化，反正一日未起集中營同有三餐食飯番工就冇問題啦！
讚成！已正皮樓豬！

佢地19年先係黃絲點知咁多

文盲

兒登仔又淫

無錯，一啲關係都冇，所以食黃店唔算係抗爭

行軍打仗你呢種人要軍法處置

中史撚揮手
完全理解同明白你講乜
心照唔喺度多講, 共勉之

日後香港重光, 回望過去
究竟有咩人迎難而上
咩人先係失敗主義, 咩人先係放負懦夫
歷史一定會有公論

然後就繼續活係自己世界，我睇唔到，我唔知，我唔理，我冇做錯，係你哋冷嘲熱諷，放負

唔夠打 = 勇武無用?
面對極權, 香港人要懦弱到咩程度?

唔夠打應該係諗點打, 而唔係話無用

呢個POST 係少數........所有人會正評, 支持
包括中共, 港共, 五毛, 共諜, 港豬 , 淺黃, 中立撚

反抗深黃絲: 屌你老母

一路都講出軍隊就攬炒成功返屋企瞓喎

要威又要戴頭盔係人之常情
但唔好推人出去送頭

你咁天真覺得唔關大陸事 大陸唔應該理既話 咁咪天真落去囉

關大陸事定係關主權事？擺定你個龍門啦
用吓你個腦先講嘢

根本就唔係要打仗咁打贏解放軍
其次係如果出左老解鎮壓咪返屋企 提高佢管治成本 另外全世界都會睇住老解武裝鎮壓

同埋重點唔係殺清全黨全部官全部狗， 重點係殺到d狗d官知道有後果
做一個阻嚇作用 如果唔係佢地冇野驚 咪好似而家咁

根本上你就理解錯全民勇武做打贏解放軍， 當佢要放摺被軍出離武裝鎮壓，果下已經達到目的

真係膠都廢撚事比

唔好激嬲共產黨

心水清

但係唔將北京飛機大炮坦克核彈祭出嚟
點將自己想Free ride 哩件事合理化

喺第二個post度講過

其實唔係打唔打過嘅問題
香港人個問題係唔夠人有停止制度運作嘅心

有氣力咪去打
冇氣力都有其他方法令制度運作唔到
但大部份香港人係鍾意依附現有制度

你睇人哋一日就隊冧隻狗
當然可以話人哋啲狗裝備差啲
但人哋裝備都冇香港人咁多咁好

「個制度垃圾，我就打撚柒爆你個制度等你變死城」
香港人唔夠多人咁諗
只係工餘時間嘈下，希望獨裁殖民政權有日皇恩浩蕩唔好咁奴役佢哋

香港今日套選舉制度之所以行到 咪就係因為大陸肯點頭 比你做呢樣野囉
呢D咪主權囉
而家你就想自己推套大陸唔認可既選舉制度 成件事係咪有個主權既問題係度呀?
叫人用腦之前自己用左腦先啦

你可以激嬲架 但問題係香港人做好準備未先?
香港人連罷工都唔肯既 激嬲佢有乜好處?

其實係共匪同警賊有心喺網絡上煽風點火
想引成班人出哂嚟一網打盡
明明有能力嘅人盡快移民走先係最佳方法

基本法寫得清清楚楚，大陸唔認可？

香港主權係中國，就算係普選主權一樣係屬於中國
用吓你個死人腦啦拉到去講主權普選點樣影響主權呀傻西

連仔解鎖左P
做得好
我可以日日推返有用post

其實成日話屌人做唔夠係放負五毛鬼白兵
咁點解成日講啲嘢叫香港人安於現狀不思進取就唔係五毛

每次有人話香港人未做夠就撻一句「唔通個個都衝」
唔夠打都有其他嘢癱瘓制度㗎
最低價值就係你個肉身
覺得自己價值高過一件roadblock咪去做價值高啲嘅事

但 依附制度/返工/計劃美好前途，呢啲一定唔係反抗
講多幾講又話「唔返工你養我」
咁冇嘢好講
美國獨立前係咪個個都有人養
佢都要打殖民主唔淨係打當地政府就夠㗎

叫中共直接開口承認基本法無效，咁香港人咪唔爭取普選大陸敢唔敢呀？

請問呢條八婆有咩高見？

不能同意更多

認同
出解放軍目的咪又係想美國大力制裁支那
但依加全世界都同支那反枱
啲人要全民勇武
但又唔講想達到乜野目的
但依加咁撚多單浮屍
又救唔到 只係送頭

人地係認可就比左你行普選啦
搞咁多野黎阻鳩你 咪姐係唔認可囉
你係要好天真咁咬住人地基本法果段文字黎講 人地咪釋法改鳩左佢囉 你又吹得佢漲咩

你都識話我學埋大陸套說辭
但如果咁做唔會影響主權 大陸又點會有呢套說辭呢?
你會唔會自己有D精神分裂

太過bet on 外國力量好大風險，但冇法啦...

香港人未準備好普選
中国人民未夠智慧選擇統治者
多謝共產黨成功管治帶領大家進步
等大家都夠智慧就會有民主㗎喇

黎巴嫩打左幾日
計埋10月計起頂盡打5個月贏左
打到尾聲都係TG

香港面對既係水炮車震撼彈雷明登包圍網人疊人胡椒警棍私刑濫捕強姦被自殺布袋爆眼 數之不盡
直至今時今日支那國安打到黎
都仲用緊自己方式抗爭緊
係槍打出頭鳥既白色恐怖之中仍然前仆後繼表態

問你死未

依加制裁咪激嬲咗
反而班勇武出嚟可能未必咁嬲

一点不能少

人地洗乜同你敢唔敢姐
咪照唔比你有真普選 照DQ哂所有民主派人
咁你又做到咩姐 咪又係第2日照返工
講到好似自己練住人地春袋 出黎爭取普選係威脅到人地咁

如果大陸話痾屎會影響主權，咁你聽日開始係咪唔痾屎？

如果大陸係認可咁駛撚爭取
藍絲啲奴隸思想真係冇得救

Btw多謝推post

雖然講中曬point, 但點都似潮文多d

屌你個標題屌鳩放負撚，點知內文就自己放負
同埋內文真係得啖笑
台灣有冇主權？有冇衝去北京中共元首？

其實勇武個目的基本上都係兩個
就係要共狗管治成本提高 全世界睇住佢武裝鎮壓香港
另外就係殺到d狗同法官唔敢咁大搖大擺冇野驚咁打人殺人審人
可以想像成槍權， 當制度失衡， 市民應該要有同用武力去管理返個制度/政權

但依加制裁同五眼圍堵
加上武肺搞到全世界仆晒街
就算勇武依加唔再出
全世界對付支那既力度都唔會細
況且就算出解放軍
歐美都可以唔撚理
過去既成功勇武功不可沒
但係依加勇武再做都未必改變到歐美立場
唔明依加做有咩大既意義
依加係人都知新疆種族滅絕

一講，放負燃又出現開post

仲需要個阻嚇作用
黑狗紅官一日作惡
就殺， 殺一個唔驚 再殺， 殺到驚為止自緊要
個問題核心係d狗官黑狗冇野要驚

基本上中共軍事同經濟已經差唔多世界第二
一個城市點樣打一個國家

因人廢言定自己做到人地唔鳩理你自己心知肚明啦

暫時嚟講勇武都夠㗎啦
同埋現時唔需要勇武

勇武又好, black-bloc 掩護又好
都已經draw 到國際關注

總之你地共同做一樣野佢就會屌架啦
可以係買報紙, 買股票, 遊行, 嗌口號
仲要覺得佢講果d 人地唔知, 眾人皆醉我獨醒

四個字講晒：為屌而屌
佢話蘋果出賣抗爭者，難保其他唔會？定係覺得港共只係單靠傳媒去捉人？
如果01、東方、星島呢啲紅媒報，分分鐘仲狠過蘋果好多倍，係得蘋果呢間紙媒仲肯用「抗爭者」來形容支持反送中示威者，其他都係用「暴大」、「暴徒」、「黃屍/黃師」、「黑記者/黑醫護」等極具貶義嘅稱呼。
仲用理大事件有人爬渠出走一事來spin蘋果出賣抗爭者，事實上，任何人做任何事只要被傳媒發現嘅話，傳媒都要如實報道，就算係蘋果發現、定係其他媒體報導、甚至畀任何人發現都會有人揚。
「白紙都會買」係為咗表態，可以話我on9，但係如果連畀十元買份報紙，只係買一日都唔做，咁又有乜資格話人？
買一份報紙，就算日日買都幫唔到幾多，但係至少大家仲堅持到個信念，唔通去到有一日全香港傳媒全部姓黨時，先叫春話：「以前有蘋果咪幾好，而家冇埋！唉！香港言論自由已死！」

利申：我有網上訂閱都照買支持。

中二病嘅人個個都會有，我自己都曾經經歷過，覺得主流意見係on9，世界上個個人都係平庸之輩，自己係天下無敵、與眾不同、自命不凡。
但係經歷咁多年社會打滾之後，就會覺得佢哋好幼稚，幼稚到只係覺得想畀人話：「嘩！你好有個人見解」呢啲不切實際嘅讚揚。你係有料嘅就應該諗下點樣將自己嘅一套去影響人，而唔係困係一個地方圍爐。

岩牙 pish pish!

你咁天真覺得只有頭4個要求就會達成咗咪繼續咁諗 根本唔係天唔天真覺得支共會唔會理應唔應該理嘅問題 而係冇實質政治改變嘅話只會重複送中法咁嘅權利收縮 當你真係成功令佢退 第二年咪又係會照推23條 人地根本要香港嘅絕對話語權 你就話一開始縮埋一邊唔反咁大力就會冇事

得罪講句 講得呢句多數都係冷氣軍師

應該改下字眼 我就真係覺得民主freerider係廢柴黎既

I am still here

白兵

有D台灣人(都可能係五毛)係咁講香港人唔敢攞真刀，唔敢攞槍屠狗

最大問題係你屠完之後又點？
屠100隻都獨立唔到，
先唔講畫面好唔好睇，
到時班狗全部開真槍你點頂？

就算屠晒3萬都重有解放軍
呢d問題真係好現實

一毛開始放負，吹奏白羅斯全民勇武好叻叻，香港人掛住返工垃撚圾
推一推呢個post 先

係

推下

好文推返上水面先

果班撚樣咪係"我開POST, 你去衝", 隔住個MON要其他人付出一切, 屌曬佢地老母啦

殺人都無用。 殺人奪取地方控制權。

今日5毛又開工

果班係垃圾5毛

咁你條垃圾講個理據出黎反駁囉
Any evidence to prof them wrong???
係呀我就係5毛 吹呀

放負師係咁，講句“xx幾時死”都俾人屌廢柴淨係識咀咒

軍事絕對唔係
但經濟無可否認係

唔好屌人老母

其實唔駛話香港人好失敗
連登仔好廢
呢D根本係低EQ 式溝通方法
所有溝通書都有教
應該講正面
例如，香港人可以點改善
連登仔可以點做好D

最慘美國論壇大量低質批評post
完全唔似美國人留言
英美由細到大都重視溝通技巧

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

睇下連登就知有幾多放負撚

係，所以推多D 正面post

以前剩係搞和平大遊行可以頂到三次惡法
所謂港式勇武就一次帶黎DQ+大量人坐監，一次帶黎毀滅級既黨安法，黃營接近瓦解
所謂港式武勇唔單止唔係出路，更加係不歸路
真係可以加速呀，不過係加速死亡，加速變新疆

"你地班香港人真係無撚得救"

有幾分證據說幾分話

呢個post 直係要長期置頂

香港人肯好好反省下過往禁多年做過咩錯嘢已經好夠，之後點打係後話

睇下身邊堆食訓屙𨳒嘅人型豬落後咗幾多個廿年你就知點解好多嘢都畀佢地拖晒後腿

班煩膠好驚呢個post

唔可能人人勇武靠人海戰術擋子彈

cls講事實

有時係五吹風, 然後一堆思想唔成熟既人跟風

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

全民xx全民xx 都係笑話

現役軍人佔人口比最高嘅以色列
都係21/1000
apply 落香港人口，就15萬
當中三萬有人唔做做狗
剩12萬最盡得冷兵器嘅平民
人狗比例4對1,
我覺得送死搏畫面好睇都會成功
但國際制裁會唔會大力過而家先？

係喎！樓主而家先咁醒？點撚醒左我地兒登仔添！
咦？一開始Ｄ人話勇武果陣唔見樓主行出黎制止既？

真係好撚白癡用呢個黎比 唔好諗嘢咁簡單得唔得 依家係100萬人對住14億人 你唔係對緊香港政府咁簡單 你放大D黎睇 我哋係中國版圖嘅一粒點

放負的 不是5毛就是熱狗,加多樣N9

雖然放負撚係煩 但老實講 你假設真係有問題 你勇武只係為左令佢不能有效管治 唔係要打贏戰爭

Pish

毛主席話----革命不是請客吃飯, 革命是要掉腦袋的!!!
乖乖地啦....乖啦....

And do ur know what is Sling?

細細力推一推

「中午12點」PS5網上訂購網頁爆炸集中討論 2

好撚廢

推推推

真係要打果陣
班熱狗白粉就第一個入番自己老母個西度
仲比你搵到佢地? 仲想佢地出黎打?
笑死人咩想

放負撚又出現

真係好煩，又出現

香港永遠有班人拖後腳。

出現了

其實我想問
俾你爭取到港獨
咁行咩政制
咩人執政
點確保獨左之後比之前好
打壓到地產商搞返好D樓價解決土地供應問題?
又損害左一班中產利益
商家佬被批
黎個鬥地主2.0 ?
言論自由?
邊個提支那果個就係鬼?

廢人又出動

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭
堅持落去離勝利不遠